可以做嘅唔多 但都需要大家

今日係12港人送中第二十五日

仲有12日就完37日扣留期

可以做嘅嘢越嚟越少
希望大家繼續twitter同rt文宣
中秋節送卡活動
未來三日將會有街站提供明信片
詳情留意facebook👇🏻
鄒家成 Owen Chow

【今日主力任務】

同身邊嘅人講寄信活動❗️
Share去FB IG

記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

注意事項：

1.明信片已印有看守所地址。

2.鼓勵大家自行寄出明信片，以分擔郵費成本。
（寄往深圳的明信片，每張郵費為$3.4）

3.於22/9/2020前寄出明信片，以確保1/10前送到看守所。

4.若想自製明信片，地址為：深圳市永安北一街南一號 深圳鹽田區看守所。

5.留意限聚令

希望大家可以把握今次嘅集體行動，我哋唔單止可以為12位手足送上祝福，更可以為鹽田看守所施加一點壓力，並要求當局立即釋放12位港人！

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

推

又係你

25日

手足寫信！

push

Pish

推！

明明遮住右上角嘅字點解唔見左

係咁 神神地

pushsshshs

報道！

我嚟喇

唔好比佢停 推

早兩日經過高院仲有手足派緊信

佢哋話寄比英女皇
唔知有冇用

有冇人可以比下意見

Push

Yo

照試下？

幫推5

幫推4

大家記得評分

幫推3

如果係嘅話不如影印出嚟派街坊
癡好晒郵票地址比佢哋
就咁簽個名揼落郵筒就得

幫推2

幫推1

推推

錯台 今日可能辛苦少少

又

Lester no bb thx

家成BB

大圍大埔好遠 去TKO

ok

點解你有呢隻好正

我都係啱啱發現

但都係呢個正啲

VS

豬豬幾時變成咁

左邊嗰個好似傷心啲

Pushpush and retweet

好qq喎

呢個好似滴入口咁

鄒家成初選選新東，我估佢擺嘅街站都會喺新東為主

12港人送中︱海警被質疑香港水域跨境執法 涂謹申促海事處公開截獲位置

涂謹申今日就此去信海事處，要求處方盡快了解當日事發經過，並公開當天在涉事水域的船隻航行監察服務系統雷達畫面，使公眾了解12人在海上被截查時的確實海上位置，及當中有否涉及內地海警跨境執法等問題。

寫信師

me港島

算啦

你哋邊度搵

可以用新豬推post

大家都有

推上去

好撚正 呢隻豬

推推推

啲icon幾時更新咗？

是咪得我同你唔知

update咗未

ios?

好似兩個世界

唔夠膽用公仔

yes

點解會有新icon?

好

你不如留意下仲有無其他政治人物開街站啦，應該唔會只係得鄒家成開

吹水台

web版有

14好唔好用

大圍大埔咪遠 TKO ok呀

係咪要更新個app呀？
利申:未更新

null

開錯

我手機冇得update

用緊iPhone 12 Pro iOS14

開個新?

iPhone 12 先有

iPhone 12先有

我都未有 用緊電腦咋

國際線有任 請每日推Post

用緊iphone4

有了

玩JJ

呢隻好古怪 哭𠹌咗

三萬警死咗
我哋想開香檳慶祝

死

好q...

好似一邊面扯住咗

wakanda forever

再推

我再推

信已寫

係

唔好放棄, 繼續關注

推 time to retweet now

姓黃？

Bug bug 晚餐又食咩

推極都推唔郁

因為錯台

推呀

會唔會再開

話說CD ROM click入嚟睇會唔會有助推post架？

會

你可唔可以開我7太多次

就咁copy開過？無乜開post經驗sor

改可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

內文洗唔洗改？

Yes 開cc台

可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

Pin link

俾人掟咗去吹水台！？？
屌你老母admin

唔係 係我開錯